# PEA1
Studia
Kurs "Projektowanie efektywnych algorytmów"
Projekt "Algorytmy przeglądu zupełnego i programowania dynamicznego dla problemu Ważonej Sumy Opóźnień dla jednomaszynowego problemu szeregowania zadań (WST - Weighted Sum Tardiness for task scheduling)"
